Overwatch 鬥陣特攻討論區 ＃28 可否不要搶半藏

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:

其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫

Recall

Alive

Dragons

Hero

Overwatch 遊戲背景:

[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

1001開post個個記得放係置頂

開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy

Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷

Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda

購買Q&A：

Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser

Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買

Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

我真係恭喜你啊,搶左1001 好彩我啱啱起身諗住開POST

仆街 開錯台

又好似無開錯, 睇嚟我未瞓醒 唔係好清醒

rank dm+新地圖=垃圾
仲要玩得兩個圖 英全世界都玩個幾隻
碧G 牛仔 法拉 炸彈 moira
最多加下tracer 豬

你求其都數左7隻出黎wo

咁你唔講正常mode都係玩得三分一英雄?

痴線 , 平時完全唔玩 MCCREE, 玩兩場 嬴晒 , 已經係到鳩打緊

my bad
不過得兩個地圖
同埋見住d助攻多過kill真係冇心機玩

成日比人收哂d頭

琴日打咗場rg , 對面出雙飛 , 自己隊友出小美 ， 又唔用右鍵寫對面雙飛，淨係喺度雪Ｄ坦

個死鬥rank仲刺激過普通rank
唔洗同d隊友夾
輸左都冇得賴

玩skillrat 鳩打就算

ana patch原來上左 好爽

死鬥新地圖好撚難玩

熱門都係出個幾隻英
牛仔死神拳王 76見過 但攻擊力
半藏 而奪命女基本上成日死
豬 試過玩dva2場 秒脆皮就好爽俾死神打就好慘
BG.
我推用死神 打豬打BG都唔會話俾人克死
而且轉角位多 新圖又3層樓高 見到一堆人混戰就可以偷頭Die Die Die
不過打完都應該係銀牌

金牌
上唔到白金揮手

終於

其實出左2年最難見應該真係default skin

捉衣因場黎架嘛

玩左陣死鬥RANK
係咪ON撚9 唔係死神就豬

一定係牛仔最多

其實ffa唔係moita最易玩咩

6w4l 23xx 新場轉角位細,高位易上,補包又多,死神match

Moria 吸得黎都比人ks左

排名都好重要
第一加成30幾分第四加得幾分
我都係6w4l 26xx

Ffa有幾何滿血呀，moira呢d最勁就係封殘血，紫波又可以彈入室內唔小心又收一兩個人頭

通常係調返轉
你睇上面幅圖就知moria助攻多過收頭
粒紫波係幫對手削血

新場俾reddit屌係咁搵唔到人當佢inactive 0經

死鬥RANK輸左一鋪扣左73分

第尾？

仲要唔只一個半個 好多人都係咁

我得3場係第一 其餘3場第3 個4場好似6定7

係 果局勁唔好彩一出世就比人閃光六連左幾次

新手路過 一直都好想玩 但無fd一齊玩
想問下ps4版有無人玩架？
同埋係咪大部份ps4版既玩家都會配鍵盤+滑鼠

Ps4較少人玩
唔係，但通常鑽石以上好似多啲人用mouse

新手可以點樣打好依隻game
50lv第一次去打rank 完全同ng係兩回事
玩dps就打唔出傷就比人秒左 玩坦就唔識衝

想打RANK就增加自己角色池先, 除非你有一兩隻玩得特別好 ( 好到可以一個人CARRY) ,

基本 DPS TANK SUP 只少 1~2隻 可以見得下人, 方便補位

不過新手 就DPS TANK SUP 揀是但一樣練啦

揀左某一兩隻英就去YOUTUBE睇下 PRO PLAYER 嘅 GAME PLAY

Deathmatch見到碧雞走都走唔切

跌撚咗落去金牌地獄升唔撚返上嚟，DVA第一次勝率低過50%咁耐 多撚謝Jeff

好 唔該巴打

練走位 學觀念 好過練 AIM

比人讚 POST上嚟打下J先

家下負面情緒好撚高 我唔知做錯啲咩 打亞服個系統日本韓國台灣一team咩人都有 我都唔知點溝通 去美服打 明顯感覺對面隊同我個隊差距好撚大 咁就4w6l 唉 睇我3400跌到3000

DVA 今季OUT META, 難CARRY上分

玩人地 ACC 打得特別好, 無壓力, 少失誤 , 叮叮聲

自己唔練多幾隻英怪隻game

走位觀念可以點練
睇pro gamer玩好多時都睇唔明

serenity

唔關事，而係未試過DVA咁低勝率，一定要做到起碼過返半先

自己唔練
ok 真心話 硬住用 想用dva射人多d

話口未完又嚟一鋪無啦啦贏緊時電腦大爆炸，可以點搞啫，除咗上嚟屌

又想唔理組合玩自己中意既英
但跌分又唔開心

幾時有講過話唔理組合？ 我又唔係1 pick

屌 講中曬 所以咪上嚟呻吓囉
今季應該會少玩 除非我轉main

其實就算one trick

唔夠五成勝率 要檢討下

不如講你玩咩英 我再講

唔同英有唔同地方 要留意

就算我troll game 個季

半藏勝率都低唔過五成

講緊 全世界dive
Hanzo out meta 兼被嚴重counter

Dps中意玩奪命女同半藏但係成日比人衝
坦就玩猩猩 其實應該跟隊友行定自己衝去打人後排？

奪命女 有咁遠企咁遠 但係要有clean view
留意pro gamer 會企邊啲位
盡量人地埋身前要走位或者預備走
唔好比人地先手扣你血先
最重要當然係打得準 下下爆頭

半藏今季大改 雖然多咗位移技
但唔好依賴招技，盡量後企後排
多利用高低台 走位，減少被人發現追打
因為半藏冇距離減傷，除咗箭有delay
比起亂射引人注意，不如一箭即中
就算敵人係面前都唔好心急
預期左右郁，不如企定慢慢瞄，會有意想唔到嘅效果
招大唔一定要夾combo因爲儲得快
有時可以 用嚟殺一隻就夠
除非明知隊友札莉亞有大技
新技連射箭冇咩好講，平射可以搏爆頭
留嚟對付埋身刺客又得
pro gamer 推介wraxu 不過唔好諗住自己有佢咁準
打到身已經好好，爆頭係bonus

任何坦都要睇隊友，猩猩單跳一定比人秒熔
除非對面有落單嘅 sup or 少血，跳去收頭
要跳就跳敵陣後面，逼對面轉身，幫隊友製造空間輸出
招盾唔洗一跳就開，有人射你先開
大技，猩猩大技我覺得係全game最難用得好
最簡單係用嚟拖時間，其他用法自己捉摸下

最最最最最最後

首先學識保命 ， 死鳩咗你幾準或者有大技都冇用

不起玩單走 不如學下打team flight先

唔識玩個隻英直接講，唔好人地叫你轉就轉

大概係咁多

唔講曬巴打
學到好多野
聽朝再練

今季咁既環境有咩觀念可言

點解無？

唔平衡

啟元版而家送多15個skin

幾時有平衡過

以前被刺客打都有機會反殺
而家遇到bitch係死硬，hanzo就更加唔洗講，放大快過moira
平衡差到以為自己玩緊課金game

遇Brigitte死 係走位差 隊友唔幫

Hanzo不嬲儲大快，只不過宜家易用 多人用 你先覺

大把英可以用黎counter 呢兩隻英

係咪改咗隻英 再出多一隻 就令你唔識玩？

係就即係你觀念差 ，自己唔諗就唔好講到呢兩隻無敵咁

呢兩隻強勢係事實，自己玩隻英弱勢就諗下點玩好啲

低分段的確可以用觀念彌補平衡問題
高分段冇得咁諗

除非打到比賽

純高低分段 我唔覺 半藏 Brigitte係必出同無敵

弱勢英 依然可以靠觀念技術 彌補差距

如果學你咁講 以前高分段 應該完全唔會有人玩 半藏 呢隻弱勢英

咁巴打有冇去到咁高分段先

今季一路同個frd雙排，2個都係sup main，用mercy加ana做雙補，頭十贏八，除非走錯位，如果唔係都好難死

仲講brig 佢手咁短你都係咁死係佢手上根本你有更大的問題，你係坦比佢打到死都冇人幫咁冇得講，對面玩咩你都係輸，你係dps點解你會係佢攻擊範圍 你拉打佢連血都補唔到，死神小美佢連唔死你

同班追住moira個波黎行跟住話個波高攻的一模一樣

鑽算高掛

隻game而家就好似華人同黑人打藍球，弱勢好明顯

對住 啲鑽石 半藏 碧基 撚狗咁撚

一個二個 未玩過 見強勢爭住pick

毫無觀念可言，都唔想講aim有幾差

對返啲同樣唔用腦嘅 咪好似好屈機咁囉

出咗咁耐 仲有人走埋去 比佢打

最鍾意引隻Brigitte 出嚟 撚鳩佢

防守可以行去邊，點拉打
Bg仲有全隊黃甲，同sym torb一樣係全隊buff，所以勝率一樣咁高，不過係攻擊型

同隊 多一個sup main就仆街

點解防守冇位走？
攻守都一樣，除非你係坦 如果唔係點會同Brigitte 有近距離接觸

全隊黃甲又點 ，開team flight前打走佢囉

人地有大技 你冇大技咩？

見到未玩熟既都上鑽，咪即係強勢到觀念唔重要囉

堆hanzo同bg main今季上分咁快，唔通佢地既觀念今季突然好咗咩

但係有觀念咪可以打到佢地變on9囉

究竟你明唔明 個重點

Sym torb 做左troll pick咁耐點解d one trick仲可以50幾60勝率呀，強勢一回事，講到冇得打咁就肯定你自己問題，人地用sym都搵到方法面對法拉，你用正常英又會冇得打gei

佢個世界得meta 角

全部非meta都係垃圾

又唔諗下meta 嘅原因，淨係識講 唔夠打

海盜船打法都撚死好多人啦，根本打rank就唔同打比賽，就算打比賽都有d隊耐唔耐試新野，死攬住meta唔放都唔知做咩

我地2個都打到坦位 但係都係唔識打dps

所以咪有啲明明troll game 陣 反而贏到

鑽場 講meta根本多鳩餘

咩分段 求carry

Sym我玩咗53個鍾，勝率都有64%，而overbuff數據sym既win rate一直都係最高，大眾覺得佢弱勢，但數據上根本冇弱勢過，官方係唔敢加強，所以先重造

佢絕對唔係真正既弱勢，真弱勢係就算玩得好，勝率都低嗰堆

正acc3700
細acc3100

咁即係點？ 你想帶出啲咩資訊？

有神快拜

你咩分段？可以一齊玩下呀

啱啱玩返ow 2000分左右 有冇人帶我升上去

玩開歐服

歐伏上百ping
外國巴？

垃圾master one trick Hanzo

咁係你識玩sym姐 我鑽場都見過otp sym 我特登用dva高台拉扯戰 逼到連佢隊友係全頻屌9佢 最後都係唔換角 唔換正常陣容去打 俾我克死
或者另一種情況 同樣倆隊出相同陣型就係睇技術觀念 打唔過咪換其他上手嘅角lol 無話跟硬meta打 明顯唔夠人用得熟又要硬住上 咁到時輸真係要怪就怪自己好啦

原來上面個巴打 one trick sym
唔怪得話反殺刺客，屌你老味，
sym根本拎黎counter 刺客
你宜家同我講拎黎打隻半sniper hanzo？

都唔講 你右click 穿盾 可以打到Brigitte變on9

根本係自己不思改進

sym torb勝率高 係因爲通常 有特定用法

如果唔係一開波就拎黎troll game 唔會count落數據

建議睇少啲data 用下腦望下周圍發生緊咩事

真係算識玩咩？ 比人counter話人地屈機

不如用萊因 單挑法拉

本身玩亞服見全部都泡菜所以玩歐 其實美服都無所謂

Count你條命咩
Tracer winston dva 全部剋sym
你識唔識架

我唔係因為sym被人剋所以話環境差，sym冇被剋，我亦唔係one trick
我係玩過sym所以知道bg既全隊buff有幾強
你用下個腦睇下周圍幾多突然上分既新手bg，就知發生緊咩事啦
hanzo強到取代mccree 76，完全撈過界，點會唔過強

有得打唔代表隻角色公平

買新ac先開d咁嘅箱

其實今次係唔係冇新活動新成就純粹開哂之前d活動比你玩

我反而覺得sym係混戰唔怕刺客 吸坦都係用嚟充能 易啲收頭 除非針對你個陣打/用3坦衝陣 基本上好難死喎 不過家下又有幾多人玩刺客 何況都就大改完sym 無討論空間喎
相反BG個point我就同意啦
不過都係個句 個影響係未到高分場 bz都唔會大改 何況金牌/白金用BG可以上到4千都係少數人 大家都係屌佢低準度但高效率 咪又係同之前嘈moira mercy一樣

我又上嚟打下J先

Uprising俾Fuel炒
雖然冇得tracer carry同冇教練係雙重打擊
但估唔到打尾2都輸得咁慘

金都大撚把mouse撚
玩mouse 又唔死返去打PC

啱阿
係PS4度見人用半藏下下爆頭
心諗一定係用mouse

試過玩完撞正條友原來有youtube, 仲好撚自豪咁話比人聽用Mouse 打PS4
屌你老母渣mouse就返去打PC啦

fuelsgoodman

聽完巴打講 琴晚即刻上psn買左 見有33%off
玩左一晚既感覺似玩意識多過射術
用手制都唔會話比mouse屈機 係蝕底少少

而家連白金都上唔返
有冇 萊因哈特女坦技巧 分享下

1.萊因盾舉 女坦攻擊
2.萊因收盾 女坦俾盾 萊因向前+自動回盾
3 .女坦自己開盾向前 萊因向後+自動回盾
4 .loop1
清唔清楚 明唔明白

明白曬
但如果隊友唔配合？

轉角

自求多福

PogChamp 真係估佢唔到

1. 萊因舉盾 女坦攻擊
2. 萊因收盾 女坦攻擊
3. loop1

seagull 啲dva bomb 都好痴線

佢觀念好勁

幾個月冇玩喇，完sem返嚟玩下，但ps4係咪冇人玩

誤中1001
啱啱先發現爆左Post

其實無hanzo既話 射手都係比刺客取代
無隊友保 射手太易死 一隻猩猩dva都兇多吉少
1v1又係刺客先手優勢 唔夠打又可以退場

striker隻狙真係冇眼睇 今場唔知做咩同mistake掉轉英玩

打完之後訪問taimou 係咪即係串鳩佢 tracer 1 trick

推介一隻練aim game
叫aim hero

SYM 拎黎打 DVA一流喎大佬, 你要同人地玩高低台有咩辨法?

對 GENJI TRACER 比人單捉又係走位差, 明明打混戰 SYM 對呢啲少血嘅英一流

除天WINSTON 係用黎 COUNTER SYM之外 ( 都唔講明明 WINSTON 係坦唔係刺客

呢啲咪觀念問題, 唔通下下比你追撚住人地打先得?

BG 係強呀. 係唔洗用腦玩都可以上分啊, 你咪睇下BG 上分可以上到咩位囉

用腦諗下點樣應對BG 半藏, 唔係一味話隻英強, 如果BG 半藏係無敵 就100% PICK RATE 啦

每個版本都有強勢英. 但唔等於係必出, 點解啊? 因為人地會用腦打機啊

呢啲咪觀念囉, 強到可以取代 MCCREE 76 係一回事, 係唔係必出係另一回事

唔通上幾個版本 全世界玩 DIVE COMP個陣, 又可以話 GENJI TRACER DVA WINSTON 必出無敵?

人地咪又係有其他應對方法 去打

都係個句, 你未打到比賽 根本咩英都有機會出場, 只係你用唔用下個腦去諗點對抗

但個重點都係, 你講到咁撚唔平衡, 完全唔撚洗用腦亂打都上到分嘅話, 全世界 淨係PICK 呢兩隻英就嬴左啦

宜家講緊 觀念可以 大過隻英 嘅強度啊

其實1 trick冇咩所謂 話哂可以同sbb爭第一tracer
係uprising冇左dreamkazper之後唔夠dps位

按上面個巴打嘅理論 DVA 應該係有觀念都無撚用 無人會PICK

DIVE 陣 強勢幾季 佢當睇唔到

行埋去敵陣 揮鎚, 20秒一個大

巴打係咪玩緊 我好似撞左你出嚟

無呀 出左街食飯
隻SR我好少上
最近無時間練aim 都唔常玩

入唔到 美伏

bg 唔算過強 佢優點明顯但劣勢位都好明顯
呢個版本問題 無論乜野地圖 9成陣容都可以用hanzo 完代取代 牛仔76 咁牛仔76有撚用?
同埋閃光好易炸唔死有黃甲既英 源氐個E又好奇怪 數據上brigitte 已經可以減少到刺客 係唔係仲要將閃光NERF到咁?
如果再改一下hanzo 呢個版本應該算係最平均既版本

其實佢比人告緊未

半藏 真係好屈機.... 兩星期 白金 上到 大師

升緊新ac發覺QP d人水平真係好參差

果然 上返MASTER 先最多ON9 仔 以為自己打得正常

淨係不停 DPS NOOB , HANZO NOOB, 一句 DROP TGT 然後無視

想喊

觀念大過隻英強度，你隻hanzo就唔會突然由白金上大師啦，唔通你觀念突然好咗好多咩

今季平衡只係由一個極端走去另一個極端

巴打 應該冇追開post

我 one trick咗 五季 Hanzo

五季都master , peak 3894,

上面個acc係其他巴打借比我

所以我可以同你講 半藏係上咗meta

但技術 觀念唔到 gm 你點打都上唔撚到去

所以咪撚再同我講 半藏 求奇打 都上到分

你話次次自己果邊meta陣 人地off meta先做到o者

如果對面都一樣meta陣咁唔係睇技術觀念唔通睇乜

不過btw 依加hanzo真係幾易玩
如果你有觀念加少量aim既話

猩猩幾好玩

冇觀念都可以直上大師

我就是成功嘅例子

I am noob

其實已經有非meta 係有得counter宜家個陣

咁呢樣當然知
利申 非meta英dps main

等我出隻bg 追住黎屌

Bigonly#3947 main ana 3500分有興趣一齊打rank打

不了 等我有機會你可能會見到我 傳下負能量俾你

笑撚死我 唉屌

high noon拎黎回下彈咪算

好似已經有得投票
有冇巴打知道另外嗰個邊個嚟

巴打 我今日遇到你

我不停屌雙排隻 Brigitte

話說巴打 你set 咁多嘢係 mouse到做 好影響aim

啱啱參考左你Setting

邊個死鬥RANK玩mccree 死老母

最緊要順手

Reddit見過有個左手殘障的單手玩隻mouse 10幾粒制

但係佢唔知master定gm

吓 好多setting咩

唔係你
講借acc巴打

單手都gm睇黎我地先係殘障

屌拿星死鬥RANK輸一鋪扣幾十贏一鋪加1分~20分
連贏左廿鋪先由28XX上鑽

佢main sym但係玩到其他英

SHD執左佢啦 上場對面換B team 今場比人torb

打到咁除左d選手on9日日食雞直播
成個教練組都好有問題
人地請果d分析師無碩士都係讀stat出身
上海蟲個分析師高中定初中輟學做主播

之前個老陳做教練果陣有d進步 去到後面都頂唔順自己走左 跟住選世界杯果陣佢直程無落SHD個經驗落cv

上海蟲前無古人後無來者架喇

依家每打一場都創造緊歷史

diya同果幾個韓國人其實幾勁 可惜喇成個團隊都係廢柴多

本來用緊OW Skrimish 練aim
打到幾個月前 已經去到樽頸位 爆頭同命中率都穩定無變
但轉左aim hero之後 感覺到大有進步
強烈推介比main Mccree/76既巴打

正常唔係搵HS ONLY 練AIM 咩

係用Ana HS only
但都去到樽頸 可能練法唔啱我.

我玩開rainbow6練aim 不過我唔係玩aim角

岩岩係屋企樓下見到個著U記heros of overwatch衫
有冇得相認

巴打你幾分

巴打睇路唔好練太多

我season6,7果陣岩岩換144外加intensive練左一兩個禮拜槍直接單排牛仔源氏2000打到3000

後尾肌腱炎抖左一排 而家已經唔識玩槍角

通常唔會自己練, 係用custom game

乜都直接係rank 練

明明香港冇咩人玩ow
但又成日遇到香港人

今季無用牛仔打
但之前S5-9 接近OTP牛仔都係2500左右

多謝提醒 感激不盡
我都係每日半個鐘左右

Lau Ming

張櫈右邊扶手爛鳩咗之後，右邊膊頭長期疲勞

留低id 再講

144係重點

頭先上返3千5 我都開始要抖下 隻手都feel到有少少麻痹 用arm都用咗2年 終於嚟料

想問下 PS4版Overwatch
用PS4出果D專用黎打FPS Game既keyboard mouse
定係 買個xim4轉換器
邊樣會好D

玩pc版

D FD全部都玩PS4版

叫佢地玩PC

笑左

3200分 4個mercy main+2個 widow one trick要6打5先贏到5-4

起碼嬴到

連續對左同一個掛狗4場打到想跳樓

尋晚先發現 半藏70攻 live咗

遇到一定要report ,休息下先

Fuel個新教練睇黎真係有料

發覺用76拉距離火力壓制
可以撚鳩BG

就咁專用都夠

live 咗好幾日啦 T500 一樣一堆HANJO MAIN

開心大發現

唔得架

bg 加 半藏 等於 無敵

76 牛仔 唔出得嚟架

唔怪得 呢幾日打唔死人

少啲 驚吱 tracer 咪好囉

小朋友放假

是咪一定係
2坦2補2DPS

好似LOL 咁

Overbuff有得睇每日既勝率
星期日一最撚低，星期四最高

唔係, 3DPS 1TANK 2 SUP 都可以

有啲玩到 3DPS 2 TANK 1SUP

睇情況

呢隊唔係dallas fuel黎
係envyus黎

嘩
數學高手

原本仲諗住phl今個stage應該係最接近NYXL個隊

長期銅銀牌 成日遇到個人主義者😢 應該點先升到
求救

自己做 CARRY 果個

自己CARRY

唔該

好簡單
首先換部正常既電腦 啫係75%渲染都穩60FPS 依個係最低要求

有錢就換部上到FPS 120+ 既電腦 再用144 hz Mon
我用緊XL2411 感覺唔錯

跟住用aim hero或者直接開自訂每日練兩個鐘瞄準

唔洗一個月包你上到金牌

如果覺得練要瞄既英辛苦 或者自問觀念唔錯 咪轉坦玩下
因為坦其他同dps一樣重要

依排無晒閃閃源氏 DVA猩猩都少左 基本上玩牛仔會開心好多
認真打既話 我至少2700分

不過太着緊個分就唔好玩
容易打到燥底

星期六日朝早7，8點就打 到夜晚真係不了

This game is overwatch
My rank is slippin down
All the way back to Bronze

玩9lv ac 5分鐘都未search到game
new player experience

打custom game 有無exp

有，不過啲韓仔 成上踢人

升到15放棄咗 搵人借acc

比人話thanks for carrying果下真係好開心

依季啲源閃猩Dva少見晒真係好開心
啲走位可以更加大膽
又唔會無啦啦比人三隻夾埋dive 跟住秒左

Exp farm 通常ban幾耐

低lv 十年都排唔到一場 仲ban人?

啱啱report成功咗5個

隻game其實係咪無新人玩 岩岩出果時買左無玩 呢家先玩番

今季亞歐美服top500加埋一個76Main都冇
枝水槍冇爆發，招大又廢，而家咁多rein真係打空氣

hanzo招大加埋藍線連zen都擋唔到，hanzo招e輸出又快又高打法拉一流，機動性又高
76輸哂，等加強

應該要NERF HANJO ULT CHARGE 速度

講差速一定唔夠隻垃圾鼠快

就射手而言 今季都算平衡
S4至依家最平衡既一季

我覺得係陣容平衡 唔會再得一種陣打全世界 你出平推/刺客/配勞工sym陣都可以打 互相克制 再唔係就玩2人小組 雙飛 orisa機兵之類都可以壓制對面成隊 相反單單討論角色然而有強弱勢之分

屌笑死 比隻閃光貼左炸彈我一拳撞埋去撞死對面和尚加炸死埋隻閃光

Dafran咪係main 76

有冇巴打玩玩呀而家

今季少玩左啦

nerf 咗之後1隻T500 RAT 都無, 連PVP 都好少玩RAT

junkrat越低分段勝率越高

由S2定3由CONSOLE 轉過PC 玩到S9都T500 既JUNKRAT MAIN 都話JUNKRAT 依加係史上最廢既時期 暴雪啲BALANCE 真係ON99

nerf hitbox係因為佢太破壞遊戲體驗
無啦啦路過比人炸死 睇返Kill cam粒彈撞左幾次牆再不幸撞中自己

大技叉得快 難左打爆 又Secure到至少一殺
地雷比到機動性同近身防衛 整體而言我覺得算balance
唯一係招陷阱太易spot到

JUNK 連ULTI 都NERF 埋喎 C FU 佢個HITBOX+佢個PROJECTILE SPEED 依加係DIRECT HIT 唔到加上 CONCUSSIVE 上次NERF 完之後啲DAMAGE唔可靠

依加係講緊玩咗1500+ HRS 既JUNKRAT 覺得佢仲廢過初初出果時你就知佢依加幾大問題

只可以話 老鼠係Situational pick 同法拉一樣要靠地圖

可能係高分段廢 但對付我依啲分段都夠用

PHARAH 爬梯起碼有7-8成MAP 都啱用

依加隻RAT 3成MAP都唔知有無

上個SEASON仲有DIVE, 就算CONCUSSIVE MINE NERF 完之後中咗仲有人收到頭, 所以個問題唔算大
今個SEASON無咗DIVE 個問題就好明顯, 加上再要NERF埋LEFT CLICK個HIT BOX 根本係收唔到頭比人D HEALER FREE ULT CHARGE 仲要個TIRE 減埋速成日爆軚

邊個ac？

都唔係既，而家刺客剋制唔到狙，dva猩猩跳過去有時反而被hanzo打爆，所以目前食物鏈頂端係狙，以前dive陣盛行widow都可以生存，而家更冇對手

刺客陣唔會克都克制唔到狙/雙狙個喎 我當神殿a點攻方為例 未入點就掉人係保排問題
到dive坦跳上高台就死係走位問題 自己隊攻擊手趁呢個時候就應該要騷擾對面嘅狙或後排 倆邊同時進行 咁先可以暫時解決狙嘅威脅 唔係唔可以打 但本身刺客陣就比起平推陣食技術觀念 再加上算係弱勢? 開波唔肯定隊友勁定廢當然大部分人拿meta打下先啦

以前大家都一樣陣一樣角色 dive坦邊有咁多時間打對面狙 自然就高手之間對決。咁家下刺客陣打對面平推 你會同人哋嘅坦打地面定跳高台打

睇到Dafran用Mccree不停Flank 跟住比人殺幾十次真係好好笑

睇心情 不過就算聽音樂都唔會開好大聲 會聽唔清楚各技能嘅音效細節位

好憎打機 有其他聲，容易分心 ，出面嘈會閂門

冇睇一排owl 咩而家進化到雙狙，3sup meta bg呢隻野一出dive英即刻收皮
暴雪d平衡真係得啖笑

bg呢隻野同hanzo改技搞到meta轉左
益左df啦 見mickie隻bg 9fing+combo係咁秒人 不過seagull係比賽做番dps有d意外

Hanzo係owl冇改到
依然仲係scatter arrow

學用手製

今季rein 係咪可以唔郁個盾轉視角 點轉

已經好多季, MOUSE L+R 一齊CLICK

今個stage map pool 好啱hanzo
DF brigitte pick rate 係其他隊兩倍以上

試下charge完個陣 同時按w+跳+舉盾

OVERBUFF 香港committee 最高分 39XX ..
其他得3500 左右

3917 半藏otp 表示

原來rank elimination 3000幾已經top 500

3000幾其實唔少

今日最高試過上第八不過後尾跌返落20幾

嗰個FloydQ唔係有四千以上？印象中之前係HKA打過一陣

點樣睇地區？

比賽愈黎愈唔好睇 新英全部唔洗aim 有人埋身禁實左/右鍵就得 moira,bg 完全唔似healer
3sup都可以outplay dps做到meta 平衡到呢

出既英多元化左又算算唔算平衡？

點樣 睇地區？

死鬥RANK除左嘔心都諗唔到有咩形容詞

我覺得好睇左 dive meta左咁耐真係睇到厭
場場Tracer見到都反胃

實力差唔多真係鬥好運

極度嘔心 唔係豬就死神
想保分有幾難我玩豬勾都唔撚洗出 飲住奶粉走埋去左鍵左鍵左鍵都保到
問題係一無聊二玩到燥 有時想玩下第d娛樂下結果唔係比人sm到第8就係化身電競杜蘭特pick返豬

玩夠50場出500強拎完SR我諗我以後都唔會再玩呢個鳩MODE

體會心靈祥和 第一日打機

根本咁先係路，我想剩係睇槍法我睇cs唔撚好?

而家df就好睇啦，akm taimou都玩到hit scan, taimou有豬出場，seagull有法拉半藏dva源氏，可以個個地圖唔同英唔同陣

原來df都好慘
之前其他隊嫌佢廢唔同佢scrim
一個星期打足六日shd

而家shd仲可以同咩隊scrim taimou話其他隊而家想同佢地scrim

SHD 同麥當勞襯到絕, 一隊大紅一隊大黃 兩隊最柒既圍爐取暖

BTW 泡菜DYNASTY 發生咩事STAGE 4 齋都未開

有冇人答到我 邊到有得睇地區 分數?

培養緊ryujehong做最強flex player

原本stage1 3隊韓仔屌打哂其他
到而家得番nyxl稱霸
btw gido apex拎過mvp 去到owl完全冇發揮機會

同啲台仔玩真係好撚攰 前一場撞到5個肯溝通 辛辛苦苦打完 下一場就撞到3輸出又打唔出傷害 打字開mic叫下佢都唔理人 其他隊友都打到灰啦 仲邊有心機想贏 我唔知係咪放學時間 鑽石pick場排到個白金想點

乜幾時houston outlaws變左韓仔

jakrat算9數啦 nerf左skillrat之後 都唔明仲出jake做乜

Wraxu road to master

龍門由韓國搬到美國

好認真 洗唔洗引經據典

冇既
不過諗唔到會咁死雞撐飯蓋

下 冇諗住撐過 我同你講既野根本冇衝突
就算houston stage1第3
果3隊韓仔都係勁 只限stage1

仲撐
3隊韓仔屌打其他
點知有隊排名低過outlaws

睇唔到樓上講咩

完全封鎖又幾好用

美伏 3900 都有ON9仔,第一場輸左 係到屌隊友 GARBAGE,

第二場 打對面隊 一開波PICK 半藏,打唔夠一ROUND 轉英 , 嬴左佢 條友即刻走場

第三場 同隊一開波 搶半藏, 我由鳩佢玩 我去萊因, 輸又係到屌隊友

我即刻講句 who win the last game? 跟住係到話自己 有3個TOP 500 ACC, 話我 打左咁多個SEASON 都上唔到 GM

跟住佢講乜柒我都係到 wow, you are the best, then ? 等完場

隻GAME係咪多智障玩?
有GENJI WM HANZO 唔用星星 唔用新SUP 唔用莫咩春
有DVA唔用女坦
對家冇76 冇MC 有炮台 有機兵 唔用雙飛

DLLM 我一定otp dva到底 垃圾game要人跟meta 唔跟好似殺咗你老母咁 欠撚咗你啊 要玩萊因女坦自己玩啦 台仔

I know that feel bro 見住自己個隊用平推 推唔入就換啦dllm 勁唔過人哋隻雙飛 換76牛仔好嗎？仲用BG打我真係差少少就情緒失控

你dva otp人地唔可以bg otp?

唔介意分數既 全部都可以OTP

可以嘅 咁佢想輸我都冇方法阻止佢 不過而家係RK場 唔識轉英就唔好打RK啦 係嚟啲扑街搞到我好撚嬲 我知唔會場場都組到神手或者好隊友 但明顯俾人食住都唔識轉英反抗 咁想問打RK做咩 入場輸分俾人?
攻擊手做到輸出量但殺唔到雙飛 咁我係咪應該繼續萊因女坦BG慈悲玩平推 ?

打輸事小 轉英事大
otp尊嚴黎架你識條鐵咩

拎FD個AC玩左幾鋪DF已經比人認得出仲要點名安排我又bg又豬睇到實好煩

巧威威

對唔住 我係你講嘅仆街 otp

我唔介意其他人都係otp

輸咪輸

不過有啲明明唔係one trick 係到扮one trick

特別 隻英今季玩幾小時就當自己main

你搶半藏逼我玩坦 咪又係攬炒

熱門英 將就下啦

Dva都有人跟我搶

咁我真係識條鐵

比人搶英唔即刻走場學咩人做one trick
打開stats多過一隻色都叫自己one trick真係得啖笑

點解我要走場？

你只係自稱one trick梗係唔洗走

DVA邊度唔熱門 對面無錘妹就玩得啦

one trick 唔等於 完全唔揀其他英喎

淨係識玩一隻 or 淨係想玩一隻 已經係one trick

用返dva Winston pharmercy 其實唔差

Dva winston配BG 對面又無genji tracer 我跳上前面你又跟唔到

Seoul真係打得好差

2000-2500分段已經唔係呢個分段既原住民可以打
鋪鋪都神仙局 自己呢面有大哥之餘對面又有大哥 鋪鋪都打到難分難解成身汗先打完

我又唔多覺 場場都打得幾輕鬆
利申 都算原住民掛

贏同輸都好輕鬆, 一係STORM 人一係比人STORM

我連續打左兩鋪6-5同4-3

根據overbuff資料 dva Winston係diam mast個平均on fire唔過8%

呢個stage一場都冇睇，DF勁撚咗咁多嘅

應該都係教練問題, 見到佢地今個STAGE 轉陣轉得好快

btw 呢隊先係我想睇既DF

LA個場兩隊雖然比分唔近但真係好睇好緊湊

除咗識講DPS SUCKS SWITCH之外乜撚都唔識

一定係我問題啦

慣咗無乜野

前幾日有人話我唔配合啊嘛，係嘅係嘅

有一隻補夠打啦, 金牌一條友 可以CARRY

我又唔配合隊友喇

單補 無問題

有時候呢，有啲人好撚勁，冇遇過金牌thrower, 之後喺度講風涼話，話人唔夾其他隊友先升唔到，仲屌人點解話隻game, 好波啊

所以我一直話Blizzard永遠會keep一班Thrower, 跟手就再用一個準則隨機睇下邊啲人就嚟升牌就場場俾一堆Thrower俾人

SEASON 10 連T500 都會跌出GM, 算把啦

跟著講完就有人話我賴game賴公司，明明我只係話DVA勝率第一次唔過半，就覺得我一定係one trick唔撚轉咁樣，轉完又點，咪又係俾人throw。次次打返上白金就即刻搵一班thrower入場拉到我N連敗跌返落23XX，Jeff係咪覺得好撚cool?

i think that this is cool

直接 THROW 鳩返佢地咪算, 有咩好嬲, 咪又係分數一個

你估上到去就無人THROW GAME咩?

正常打 一樣可以打到成PAT 屎咁, 仲衰過你明知有人 THROW

GM都係咁, 太多垃圾PLAYER

CHARGE 入去6個1度1V6屌鳩人無補+ DPS SUCKS

你太緊張分數
打到第10季都睇唔開？
打快速算吧啦
你係金牌一世都係金牌
俾你上到白金都係你好彩

自己肯配合隊友既話
對面隊有機會6個都throw
自己隊最多都係得5個都throw

同埋你估上到master grandmaster冇人throw？

揀隻女坦都仲Ok

之前見過個巴打玩
應該都有2600實力既

如果當得2600實力
一時唔好彩落到2300有幾奇
正如2600實力咁o岩好彩夠可以有時連嬴上到2900咁

正確
+/- 300分係咁上下

見到自己3/4金 記得要讚隊友打得好 唔係等陣屌佢哋又嬲嬲豬做thrower

Shiba

Naisu

其實佢咩事

頭幾日打完上左GM之後冇玩
又跌撚左落鑽石

發覺巴打你季季都係
JEEEEEEEFFFFFFFF

想搵下有冇邊個top500玩dva 點知唔係萊因就女坦 今季真係慘過食屎

GM: Derek Cheung
Coach: Kang-chuen “Pandaren” Lee
Community Lead: Derek “MimicOmnic” Kwok
OMEGALUL

monkaS 本身以為無希望點知中左
先同大家打聲招呼 順便問下有無人想去南韓打比賽 香港需要你地

好似話佢太嘈 鄰居驚係家庭糾紛 然後報警... 跟住美國警察...大家明嫁啦

Uprising唔係諗住上個stage10-0今個stage1-9

花村打得咁好 oasis不嬲打得差不過冇諗過咁一面倒
今個stage有咩理由要換入akm 同seoul換走fleta一樣根本係想輸

頭先個場oasis完全唔明DF做緊乜
個陣都唔係用黎打對家，好似想試陣咁

有機票住宿 嘅話去試下都好呀

AKM真係好撚廢
有oldmou唔用用akm
唔洗睇都知輸鳩硬
個陣akm同成班streamer去台灣個咩活動
同班台狗都唔夠打
點打OWL

你OTP hanzo仲要無GM 點pick得你落

講緊如果

我諗有3800都OK嘅
我諗我會嘗試搵多啲未接觸過電競比賽而又有料嘅人去試下做Tryout 睇下有無潛力
真係Professional嘅應該Panda同GM會Cover到

如果你真係覺得你可以嘅
add me: MimicOmnic#4475
係個到再傾

dafran竟然冇份...

3800, 連你地最撚憎ge台仔都打唔嬴, 又諗住出去比人笑?上年worldcup成班4k都打唔嬴

熊貓人上年大笑話黎, 點樣cover到professional?

呢排hydration啲blade唔靚，次次都俾人爆頭

Greetings,

This account has been suspended from the Blizzard Forums for a violation of the Code of Conduct:

Reason: Harassment
Date actioned: 2018-05-31T21:36:01.265+00:00
Action ending: 2018-06-04T13:00:00.000Z

之後繼續咁撚樣

係咪默認唔ban troll狗係為咗令到芋group玩家N連敗啊？

老老實實今年揀咩人都唔會打得贏 同South Korea仲有Finland同一組
基本上同一組其他國家都係預咗去參與下就算㗎啦

咁都要認真打掛，代表香港掛住香港旗，唔出全力打咁不如係呢度隨便搵幾個

搵上面覺得自己成日俾人troll果個啦
成班去打世界盃又自己友
唔會troll架喇

搵熊貓人補位？
仲要gm都係鐘培生咩？想佢出賽？

巴打覺得係低分多troll
咁咪搵人借個鑽石大師ac打
睇下究竟係比人troll定未夠實力啦

應該係之前靠dva上分 但實力未夠 淨係靠隻英勁屈人
依家 nerf左 dive英所以跌返去真分

美服手足有福了，撞正呢條死troll狗，我就真係恭喜你喇

知你好撚勁喇T500

半藏招E不如改做拎住把弓亂fing反彈一切彈道傷害算

巴打你不如放平心態先啦
當一隻遊戲無左減壓同娛樂作用 咁就只係哂時間哂精神折磨自己

上唔到分 咪跟meta玩囉 輕鬆無壓力 人哋屌你就話 你識唔識啊

改做emote招打功夫 1hit75 打3下

咁探/躍可以改做飲腰上面壺酒 飲完10秒內攻擊移速buff cd 8秒
連續飲兩壺會加個嘔DEBUFF

幾時有話我好勁
唔通我係一個銅牌仔又話比你知咩
只係我明白自己實力去到乜野分段
唔會ff咁多

會唔會佢補緊但你feel唔到

突然間呢兩日由2500跌到2100都係我間題啦， 一定係，冇GM LV咪撚學人玩啦

咁既心態仲可以正常發揮到？

我2900 都跌到落2200
調整好心態， 就慢慢升得返上去
平常心係好重要

可以連續輸咁多既共通點係咩自己諗
人地torb sym otp都上到宗師你睇睇你

美服手足有福了

會唔會係你自己問題，貼你自己d數據睇下

denmark條八婆bm完dafran依家又扮撚哂野

覺得人地troll game搞到自己得金牌
咪開隻新account打到25 lv再玩rank囉

隻game不嬲多人troll 打得咁辛苦轉game好過啦

的確有福
計勝率人地高過你咁多

睇返位巴打個英雄池同勝率
不如轉otp mercy
每場專心搵大哥奶佢保佢拉佢

最多有時保個大錘鳩撞下我覺得好過繼續死玩dva同錘妹

dva同猩猩我覺得同源氏閃光呢d一樣唔係話玩得多練得多就勁，想玩得好需要d靈性

再唔係自定義跑地圖同練返一兩個禮拜連招，doomfist打rank對面配合度唔高好撚變態 無腦繞高台E左S左右鍵空白走佬穩定殺脆皮

mercy main想玩多d ana
round1 defence sleep咗次genji ult有d信心個時
round2準備緊俾隊友話而家meta叫我玩返mercy

老老實實睇佢d stat
金牌差唔多啦
唔好成日以為自己有diamond實力但俾人troll落金牌先得架

家下玩dva係要諗多幾步 你都預咗BG一定阻住你 對面女坦又當你低能咁顏射 我直接出女坦食下傷害不知幾撚高能幾開心 除非有地型優勢可以推人落街 如果唔係我都唔想出dva

其實見到佢就連玩dva winston都咁高objective time已經知出事

得罪講句 上季只不過靠英上分
跟本技術未到家 但dva上季夠晒噁心 先彌補到技術差距

一係你再跟依家patch 用強勢英靠機體屈人 一係練好技術

好似我玩牛仔 弱勢左差不多7季 依家無晒刺客即刻輕鬆晒 依啲先叫用技術上分

巴打多數幾時排 我去撞下你

近排要返工好少玩啦
應該都成星期無On

辛苦咁銅牌1200升到銀牌1670 （係廢 但已經好努力）
但好想講

玩美服 d人就勁個人主義 下下5個dps 得自己一個heal 得我一個heal 對面一定瞄住我黎射 下下死 又沒有tank cover 然後比人話why no heal / xxxx heal
玩亞服 d韓國小朋友就自己講韓文 鳩通唔到 同美服既一樣 就又係得自己做heal
今日我連續很多局都係咁 跌左200分啦 diuuuuuu

再咁樣 永遠升唔到金 ...
ps. 邊個唔想做dps 做heal都是為左個team可以贏 可唔可以唔好咁自私

mercy pocket,自己打隻法拉落黎

冇架，main 咗 七季半藏都上唔到GM

自知 係aim問題，關鍵時間緊張把握唔到

心態又唔好

所以都認命，宜家真係靠運氣，對面玩得鳩或者自己突然有手感

Dva未改之前個右鍵直接令我上大師

其實打rank無論main咩位 慢慢打實升到(除非你玩咁耐aim同觀念完全冇進步過)
我銀->金 金->白金 白金到上季終於升鑽
每步都用咗兩季
每季平均打五十場到
今季目前幾好彩 13-2升咗上3290(途中有flex過幾場坦)
玩咗咁耐 覺得最緊要都係記住
The team who tilt first, is usually the team who lose.

第一季 未玩
第二季 白金
第三季 main 豬上咗大師

第四季開始main Hanzo 到宜家見盡人生百態

利申 我知自己廢 唔會上到GM

全明星賽投iddqd

都係台服打得冇咁火滾
韓服一逆風就啲玩開坦補都轉DPS Troll
美服就完全唔識出角，一劣勢又係轉Troll角
最黑人憎係雙排兩條友都Main DPS然後連一隻Tank或者Healer都唔撚識用
正正常常222都唔識協調真係咪撚玩Rank
利申鑽石 Main主坦

有時手感黎真係好癲,直頭連暴風箭都唔駛用,連續中幾箭對面d脆皮已經死兩三隻
反而有時用左暴風箭個感覺仲難瞄,變左箭係用黎打坦

有時開波有手感 又企到靚位
pick 到一兩隻 ，啲隊友上腦overextend
比人snowball到尾

Diya MVP
第一次敗方拎MVP

佢勁不過成隊黎講

可以點 打打下無啦啦troll game 我輸足500分都唔夠啦

有得選all star啦各位

巴打你分明比jeff 揀中

唔記得影

Atlantic
SBB birdring anamo jjonak gamsu coolmatt

Pacific
fleta effect seagull fate unkoe custa

想問下ow league token係咪香港ac拎唔到?

鑽石場而家根本就係垃圾 連最基本嘅集火都做唔到 收皮啦jeff 我dllm

依加既meta已經比之前dive comp更加唔洗集火

上海龍就黎四十比零

sym個配音算唔算最多野做,本身已經rework左一次,今次rework完佢又要番去配音了

account 俾admin ban咗

打到我要開mic玩 唔係個個都唔知係到做咩

打左半日5-5平局 賴尿咁濟

倒轉，打到熄咪 自己冷静下

DF 我以為睇緊NYXL打SHD

PINE玩出火啦
第4場widow on99走後面flank

遲下飛10日日本
又要不活躍跌飛

*跌分

究竟df打番勁隊仲有冇機會有一戰之力 taimou玩sombra真係好狗，不停扮hack但係自己中斷，成個chat笑緊佢的時候睇住成隊df由左到右鏟過去成敵隊就唔再存在

今日3比1倫敦 wo, 倫敦叫唔叫勁隊

Atlantic會唔會屌打pacific
pacific冇野好揀

yes

GOOD MAP

成隊NYXL照copy落去

唉 成隊回哂塘 明明係GC Busan班底
講佩合講默契應該好過其他隊
打左5個月 越打越差 同首爾一樣
明明有潛質拎 stage playoff 冠軍
呢個月真係唔敢睇佢地啲比賽

後勤好重要，睇冇咗crusty嘅boston同有crusty嘅SF，重有換咗Aero嘅Dallas就知

因為今季 多左唔同英出場, 唔係打死一個COMP

原本我仲睇好london
birdring最近表現明顯恢復左好多 加上依家成隊學人玩背水 將剩低既資源集中哂係starting roster到
不過同之前fusion一樣 太習慣玩dive 換英唔夠果斷 亦都睇唔到有任何針對DF既戰術

5打6點贏啊 5分半鐘都推唔到一個pt

不過老實講
睇番場比賽 NYXL成隊係度玩野
throw game咁

df 只要收埋AKM 就無乜問題

DF其中一個問題係dive玩極都唔好，同埋唔可以係同一場按情況下長短槍，Anti dive同 Dive互轉。222出Seagull冇Widow Tracer，出Widow tracer 冇projectile 用

仲有DF 同其他隊比最大既缺陷係換Bg 永遠都要兩個人一齊轉 ult charge管理輸哂

呢個反觀咪佢地優點， 其他隊輸比地既原因
與其個pick 唔夠人打hold 住ult charge 不如果斷轉pick 當然係掉咗ult 先reset

係啊 有時我都好佩服Mickie 80%ult輸一場team fight 諗都唔諗就轉bg
但當其他隊都做到咁好既換英判斷時DF反而會陷入劣勢

韓仔真係on99 打場rank打到加時 lead緊無啦啦走場 同佢雙排條友話佢去食飯

唔通打機當飯食咩

打打下去食飯都要俾人屌

拳王算唔算今季最強嘅攻擊角

煩膠拳王

法拉都唔弱

點解你要咁介意女仔定男仔
話唔定人哋打開aim類型遊戲

一齊main sup上大師

人地可能雙排有人carry上去

有大托咩，df有幾round我都覺得係換英夠果斷贏，咁先係ow,玩死一兩隻英玩死一兩個陣都唔好玩又唔好睇

好多時冇大配合都打得贏人地一兩招大

打得贏TEAM FIGHT 其實ULT CHARGE 係可以追得番

Oge同taimou成日係d陰濕位走出黎陰人真係好正，早兩日扮hack bait個段真係全場最佳

jer撚住d低機動狂殺
feel到下季到拳王入廠

強度低易針對但係好撚煩 補位玩奶果陣對面有就好似玩緊恐怖遊戲咁
我估會重做改返佢D MACHANICS多過直接改數字削

S10

S9

...

s10 原來係5月17既，應該過時

作為dva main我係唔會屈服架

其他英唔知

但出Hanzo 一定要跟隻mercy

其實s9已經算好平衡大部分英都出到場

Sym招5000血盾得15秒

Tele除咗用黎做掩體，大部分時間都係冇用

唔係喎，招tel好有戰術價值

諗到orisa係oasis中心上面個dome到開盾

例如dorado第二段進攻直接teleport上去平推好方便

sym大技語音同手勢好撚型 reality bends to my will

招大睇落夠晒霸氣

我覺得當你唔在意個分數casual play
有時5dps都會打爆對面，好多時係d鑽石大師落黎玩

人地就玩遊戲，佢好似係比遊戲玩返轉頭

其實只要射手都應該跟mercy

仲有努巴黎一開波就利用tele上2樓 唔洗行樓梯

最興奮都係用黎 玩DVA BOOM

WTF moment

唔快得幾多，個傳送器動畫都用咗2秒

dive comb hater：今季唔同英都有出場機會

防守放d鳩英上高位都夠哂癲

其實dva bomb幾難就得岩，如果sym放tele先對家大把時間反應，junkrat ult就正啦，無啦啦出係隊中間爆

DOOMFIST又準備加強
大招移速150%->200%(應該講緊揀座標坐落去果個移動速度)
E/S/右鍵打中人護甲+30->+35

舒服

Dllm jeff

而家撞親佢都唔識點搞
有無巴打可以教下路

練左DF都成個月 由DF玩家角度出發睇下有無幫助

如果巴打你玩輔助而對面DF鐵左心想殺你你做咩都無用
高台望住你莫姨交SHIFT，錘妹交盾擊，公慈落地，女坦交左副盾
上面四個條件只要滿足一兩個就即刻Ｅ埋黎左鍵ＳＨＩＦＴ左鍵直接帶走無情講

最有效針對方法只有佢E落黎果下用閃光彈/睡針/錘妹盾擊強控佢 跟住集火秒

暫時未見過各種意義上真係打到我服既輸出對位，只能夠話半藏招位移有d煩膠
普通人針對DF個思路就係拎MCCREE/老鼠 但我想講DF打側身或者背身一樣照秒
唯一真係天剋DF既係得法拉，但要注意一落地或者個ＭＡＰ有高台都有機會比DF右鍵SHIFT左鍵左鍵一套帶走有公慈奶住都無情講

日常對局見到DF其實唔洗咁驚 始終每個圖DF可以E落黎秒人既位都係得幾個
而且熟練右鍵埋身S秒人既都係高手 呢D怪物就應該及早放佢上分等佢打返D同佢對等既怪物

今季玩隻人妖奶玩得好順
但有幾場比佢追住黎屌屎忽真係想走都走唔到
搞到輸埋
除左有隊友醒目集到佢火之外大部時間都係見到佢怕怕
最慘有時集佢火都唔夠力打 睇到嬲

打DF真係要靠全隊集火 一個人打df只係打到藍甲 如果當時有隻公慈黃線heal住佢真係十世都打唔死 最衰個個都好似自己打自己 明明df都埋身打後排 集火秒df好快搞掂啦

街場呢D情況我情願追住隻公慈打好過

if you can't beat them join them

印度死神屈到喊
佢咁樣放傳送 全隊一齊玩後入冇難道
D人實屌撚到反

而家玩mercy有d難on fire

有冇人解釋到點解打親夜晚場都係輸多過贏

Sym bug總結
tele自爆幾個月都未解決
左鍵快速左右fing或者斷斷續續咁撳傷害更高，(更加唔洗aim )
唔再顯示有幾多個turret運作緊
敵方睇turret冇咗紅邊

Remove sym，Nerf moira ，再出鼓勵系統，做咁多野都係想人轉玩mercy

等到爆之前一秒先推入去

Moira Nerf ?

嚟緊出組隊 冇得one trick

治療唔穿盾

深夜打機又上返分 cls 夜晚場算係自己易跌分嘅時間

可以收返埋

宜家有運就上到分

嚟緊出組隊 呢到啲巴打冇得屌人troll game 所以上唔到分了

補充，sym ult 擋唔到shatter

遲下單排變哂快速局

應該bug 冇理由擋唔到掛

你覺得宜家唔係快速局？

而家排總有d人係本身唔補位但有人帶頭補位果陣會跟住補位既潛在補位玩家

而家個公會石會吸埋呢班人

龍隊今場有機

潛補玩家
通常最後做一個揀, 見到5個輸出就玩小美自爽算
如果見到正常啲嘅陣啫係有坦補, 就會自動補返個副坦同副補
最驚係見到2坦2補陣, 因為我係唔識玩輸出

s8開始棄, 見到佢今次啲更新即刻想入返坑

shd永遠唔會令人失望

其實真係有得贏, Blizzard World明明有望贏, 自己作死
第5場第1局對面DVA扔個大, alt同diya唔入point避, 呢波贏左佢地根本唔會輸呢round

次次關鍵時刻個個派膠

Gibraltar見到saya同diya對狙都知道shd氣數已盡

saya支狙真係好恐怖, 不過反觀shd Ado真係好carry, Diya都有owl水準, 只係每次重要關頭一定on99咁

你地講咩, 上海龍創造緊歷史架

molamola, 打麥當勞隊都贏唔到, 穩0-40

Diya狙其實同logix差唔多 但上場俾saya打到洩哂氣 係Sanctum玩到成隻鵪鶉咁

seagull今場打到著曬火

個新update如果有排補既玩家入左隊,冇排補既玩家會唔會揀左D補用???

被人吸和尚唔開大?

開完都係會比DAMAGEBOOST 龍OUTDAMAGE, 佢地想打CLEAN FIGHT 不過係最後個PUSH OGE 比人秒咗失算

DLLM TIMEBANK 剩 6:33 攻曬HANAMURA 兩個POINT係咩玩法

TAIMOU

Seagull

DF 又THROW GAME 出AKM

即輸

mola AKM

Fuel真係抵撚死
一睇個line up有akm就知輸鳩硬

頭兩塊MAP CLOSE GAME
一出AKM 就GG EZ

好波ar好波ar

今季我補到要玩隻十季冇玩過既萊恩
廢柴場有冇萊恩個分別真係好撚大

搞笑咩 lol一早有呢d系統咪又係大把人troll

Dallas Fuel 可唔可玩好啲呀

咁都要用得好先得, 最起碼唔好9衝
好似守緊花村AB點, 攻嗰邊隻rein連影都未見已經聽到charge嗰下聲, 已經可以準備開冰牆等隊友收頭

玩咁多季正正常常都知要做乜既

可能佢諗住衝個缺口就大家一齊衝, 早咗charge唔係大問題, 問題係我用同一招封你2次, 3次, 你應該醒水啦, 佢哋仲要有dva, 搵隻dva過嚟搞我撞我都好吖

新手想搵隊友一齊打pc ow, tag: fakehipster#4658

又加倍 又減價 又免費試玩
打RANK一定又一堆25LV 百射百中既HANZO同雙飛都斬撚埋落黎既GANJI

akm同linkzr對狙唔算話好一面倒
但人地linkzr關鍵時刻一支狙ko哂全隊
taimou都無咁西利

Linkzr carpe fleta係owl top 3最穩既狙

反cup開人嘅NYXL畀人反cup返一鑊甘

NYXL連輸2場

巴打s通常係邊睇

Twitch

saya呢

nyxl成日都係stage match派下膠
一到頭銜賽就變左另一隊咁

WizardHyeong: I don't give a fuck

同pine一樣好準但走位麻麻 死亡率好高

興奮, 3920 跌到 3550

我用dva暫時keep住跌200分 打唔過就用返meta上分 但我期待正式出新sym 幫我屌爆BG依個bitch 個盾擊搞到成日中斷我個飛彈

新sym= nano左100％charge既zarya

一秒360傷 仲要10M射程

屈到癲 防守果邊完全唔知點搞好

on9到爆，blizzard又整爛自己隻game

屌橫掂都係
改番做auto aim啦sym招left click

隻GAME玩撚完
場場都SYM
傳送CD 30秒差唔多
而加咁樣傳 未出正式就比人屌死左
又話同TROB一樣改 大家都係睇定D

IN SYM I

招左click都唔駛改,同一條片01:33
用盾儲完招左click,一下扣180秒左對面全隊

blizzard好似唔明點解sym少人揀，明明係因為佢回唔到血先少人揀，依家整多隻dps出嚟托

邊度買最平

好快又改 佢試下咁樣拎出黎做正式 好多人DEL GAME
傳塔傳技 女坦大技原地放傳送又走到佬 短CD 又秒人又高攻又唔扣彈 粒波又快
個陣放完大技 呢樣秒全隊又有大技

爽啦
sym都比人唾棄咁撚耐 終於出頭天

3千4派白金場 仲要一堆troll game 關撚咗台服佢啦

開分身落鑽石大師場玩widow one trick 玩到班台仔嬲到

top 500 出現了

點解我撞唔到

FUEL捱唔捱到尾呢

下星期打LAV冇咩機 Fusion好大機會踢佢落黎

記得最尾係40kill 3金完敗
對面3千2，3 我個隊4個白金2千8左右 仲要個2排似係廢賬 s5~s9冇打過
玩驚吱個個問佢邊到嚟 話自己馬來西亞 唔識中文 我真係屌你老母
台服無人玩唔撚識連去韓服? 你個系統壞撚咗啊jeff

點解Fissure 串得黎又唔乞人憎

串得好

原本日本owwc會選拔

補隻lucio 都可以俾人話fucking diamond , u suck

下季再玩

點解有D人個框框係金既?

0~599 銅
600~1199 銀
1200~1799 金
1800~ 2399 金銀
其實只係每600lv升一個框
好似係

dallas近排成日神經刀，可能贏

只要佢地正正常常 唔出akm就有無限可能

akm

effect翻嚟未？
btw其實akm唔玩源氏都ok嘅,佢嗰次玩源氏係因為rascal唔肯玩姐 搞到佢比人笑

AKM終極執雞王
Stats Overview
As All Heroes (Stage 4) Avg Per 10 Min League Rank
Damage 11,431.03 23
Healing 0 --
Final Blows 10.17 1
Eliminations 16.37 11
Deaths 7.36 100

BTW真心係SEAGULL CARRY

Stats Overview
As All Heroes (Stage 4) Avg Per 10 Min League Rank
Damage 13,750.55 6
Healing 1.50 83
Final Blows 8.12 17
Eliminations 17.31 3
Deaths 4.66 38

seagull genji

我鍾意DF都係鍾意seagull先
佢樣樣都識，但樣樣都唔係最top

上面數據佢FLEX DPS / DVA 都有TOP 10 DAMAGE同ELIM 已經唔算唔係最TOP

只可以話佢唔係玩BIG PLAYS 既PLAYER令佢好似唔TOP

雖然akm係唔算太勁
不過收頭都比你講到變執雞
成隊收唔到頭咪又會輸

之前先有一場係睇damage高對面萬幾但都輸左

佢個DE ratio呢

seagull best dva and hanzo in stage 4

睇數據原來seagull咁勁 默默耕耘
btw睇seagull stream好正，覺得佢好有腦

咁你又話人執雞
執雞同死得多有乜關係

我針對你講緊佢"唔算太勁呢句"
根本佢就未有OWL 程度

好聽咪叫收頭唔好聽咪執雞, 有咩問題

BTW 呢位師兄三日唔埋兩日就出黎引戰

咁乜叫owl程度？
佢同diya呢啲比咪叫勁

冇話乜野引唔引戰既 只係通常我見有人柒下柒下先上黎講幾句

收到頭叫執雞？akm唔收係咪代表其他人會收到？收唔到回滿血咪又要再打過

結果就係出TIMOU 少FINAL BLOWS 過佢贏既機率係高過出FINAL BLOWS 全LEAGUE 最多果個
BTW 記得有人之前講過SEAGULL 無OWL程度, 結果人地就係全隊最CARRY果個
最醒最勁最好GAME SENSE 果個係你啦

呢隻game真係得番OWL
平時睇開個班streamer都冇之前咁成日stream OW
玩其他game仲多
wraxu已經直情放棄埋

blizz 自己整幾隻怪物出黎整死隻game
真係stream ow 多既咪得番Calvin emongg pvp sam

有冇睇清楚果時講乜？
我係講佢全部英冇owl程度？

講完final blow又搬去講勝率
勝率同執雞又有乜關係？

"HANZO就算把啦"

低DAMAGE高FINAL BLOW 唔係執雞係咩呀? 唔關勝率事你提人收唔到頭回滿血再打過有咩用呀?
一句AKM 執雞王就衝出黎做護主犬, AKM 係你老竇呀

最醒係你喇比個叻你又點 三日唔埋兩日就要人讚你叻

BLOCK 鳩咗耳根清淨

BTW 等睇有人話唔夠佢講就BLOCK

幾時有話要人讚？
簡單啲講唔理akm定乜
final blow都唔等如執雞

因為憎akm所以將好／正常既野都講到差
你話akm hero pool細都話正常
你講到final blow最高所以垃圾

同埋上次明明owl stage1 第3係houston
跟住又話jakerat唔計
所以係全韓屌打其他

咁都唔係叫唔夠講就block
不如你幫佢拆下

呢個post成日都嘈交

係成日有人撩交嗌, BLOCK 鳩咗就以後唔駛煩

識汁雞都係技術

玩左幾個月終於上到白金

shock唔係贏左好多咩 今個stage ?

我覺得akm係有owl水平
反而其實一開始我唔太睇好seagull
但點知比我想像中好好多

望番成隊FUEL
DEATH / 10MINS
HarryHook 4.19
Unkoe 4.31
Seagull 4.66
Chips 4.9
OGE 5.28
Mickie 5.67
Taimou 5.79
AKM 7.36

HIT SCAN 上 Mechanic Skill 可能佢有OWL 水平
但一係 GAME SENSE 一係TEAM WORK 肯定有野出咗問題

可能得76叫上到下大場面
但76有撚用咩

有天份啊巴打 繼續加油 之後你會愈見愈多troll game

發現moria都幾大力 隊友衝出去 即開大炮射到對面補師都殘血 依個時候3dps收頭 開完大又有30幾%能量 放下暗波集大 下一輪team fight又開得

今個SEASON 其實LUCIO 都BUFF 咗好多, 不過SUPPORT 光環比BITCHITTE 蓋過咗先唔覺
我懷疑佢NINJA BUFF 咗LUCIO LEFT CLICK 個HITBOX 尋日打RANK 玩LUCIO 跳去人後面丁丁丁完RIGHT CLICK 殺一件200
除咗MERCY 隻隻補都係殺人神器

我試過Mercy開大直接飛上天打雙飛 個法拉又真係俾我射死咗 之後嗱嗱聲落去heal隊友 其實個個都係dps

好想睇tim玩番ow 之前晚晚都睇佢, 睇佢rage好好笑

有d認真撚見人9up幾句就quote哂data出黎
好似打debate咁 block左唔洗煩
之前9up下有條傻閪特登走去搵番owl stage 1 d data出黎

岩呀 76真係幾虧下 大技比坦開盾食哂 得支水槍抽下水
btw taimou+seagull duo幾正 akm放bench算啦
今年owwc usa選返seagull好過jake sinatraa啦
夠flex又帶得起成隊

唔怪得淨係睇到你自言自語 原來就係block左呢條友
9up下owl都要駁到嬴為止
現實一定係冇fd 一係d fd講下笑都要認真討論嗰d人黎

ow咁少人玩 有人推post好勁架啦 來來去去都係果幾丁友執法

平衡太差 好難玩

lass 依加FORTNITE都唔玩轉咗玩REALM ROYAL

係咪得我覺得OWL太商業化冇乜睇頭

76招大改做自瞄爆頭就有用

有冇DF fans 同我一樣唔太想effect歸隊

effect點都好過AKM既應該

我都覺
依家開完大技仲低輸出過唔開

取消自瞄直接buff做換彈速度上升仲好

唔明點解商業化會令OWL冇睇頭

用得嘅英越嚟越少

成日覺得佢充滿負能量

煩膠一件

DF打輸左
其他人：GGWP
effect: 我要自殺

佢之前真係一個hard carry

我反而有興趣Aero 點樣訓練/ 幫佢隻dps喺 DF 度定位

佢之前話envy 時期，隊友畀大部分資源佢，等佢一人carry，但之後轉左打法，變得冇咁 aggressive

人地striker tracer carry 都要配合隊友
佢就真係打到單機咁

OWC Europe ,North America ,Korea ,Pacific
其實拍唔拍得上OWL水準 好少人留意? 啲人鍾意世界大戰

之前Kyky咁搞法
比SBB你都死啦

要求商業活動唔太商業化是否戇鳩

你試下狗會開個盤丫 我朝朝5點起身睇
隻GAME少人關注同META黎黎去去果D都係小事

我一開始都係咁諗
所以一開頭冇睇
但之後見日日都咁多人睇先睇下
發現其實幾好睇(某啲場例外

好掛住lass+moon+tim宜個三排, REALM ROYAL感覺上唔耐玩, 亦唔太鍾意個style

見仁見智啫
PUBG 都頂咗咁耐啦

pubg呢D垃圾都咁多人玩
證明而家遊戲界

好鍾意睇seagull同佢地雙排/三排
希望off season seagull會多番d stream

我都覺，kyky成個strategy都係圍住effect轉，搞到effect勁大壓力。

同埋effect係一個好認真努力嘅人，打rank前要玩osu,aimhero,custom game 練槍。
明明努力過人好多倍，但都係輸，搞到精神出事。

effect話s2會翻嚟，我好期待aero會點用佢。有佢嘅DF一定比依家更有進步，至少有一個top teir tracer係到，戰術可以更靈活。

effect + seagull?

做乜撚野多左aimbot 屌你老母

可以run dive,可以加taimou三箭頭
如果ana 入翻meta就好，chips 嘅ana好勁，如果咁樣run dive不得了

反而oge同coco撞咗定位，兩個都係rein比較勁。如果xqc仲係到就好

DIVE IN SEASON 10 BTW

其實點解成日好易打到3-0, 3-3 之後第一個點都守到勁耐

我之前都好鍾意睇seagull
直至佢有次輸左場, 我係chat打左句 i can feel the 就比seagull perma ban左, 之後無睇了

求下你地啦無默契唔好三排四排
對面四排隨時有盾有奶有COMBO
呢面四排得個狙好少少 兩個坦拎DVA猩猩但完全無聯動打乜撚野跳點

比其他巴打troll?

最常發生 係有啲人懶醒轉英 贏變輸

今日先打咗場6:5 最後1分鐘對面走一人

仲未同巴打排過

抵你啦

好撚慘

打字講廣東話 唔知有無上連登
剩係知好撚恐怖 猩猩跳上去DVA完全唔保佢由佢死 後排比閃光切永遠無人趕
我玩DOOMFIST切人就永遠對面有女坦盾，比人切果個有位移有控係手

出KFC都嬴到shock
DF應該唔洗諗嬴到LAV

AKM 啲POSITIONING 真係差撚到

A K M

成場比FELTA OUTPLAY

dorado 基本上 6vs5

咁樣出法
份約肯定寫左包出場時間

睇撚到火滾，AKM同mickie真係
mickie起碼仲有brig, Akm真係屌你老味
有effect應該贏咗

kyky走左都要留低d屎係度
炒左個Rascal點炒埋akm佢

明煽佢地一獲

有緣見我上線就排到啦

無留意LAV,呢兩個stage勁咁多

Stage 2尾開始發力 又唔似uprising咁食版本
睇個勢都應該10-0

8:20

避免組隊真係多多位都唔夠用

其實fleta今日全場壓住DF黎打 就算下半場唔換走taimou多數都會輸
只不過係dorado對狙akm輸得太難睇

taimou 起碼唔會俾佢壓到咁

mickie 轉bg 個dmg 跟本唔夠

就咁睇league standings 第一二位應該都係NYXL LAV
反而三四估唔到

Oasis 果場Seagull玩到PHARAH AKM 先有位做輸出
另外果3塊MAP PHARAH 太易比人擊落 當轉COMP 個陣SEAGULL 要玩DVA 得番1隻AKM 咪死
但係泡菜有隻GENJI 喺後面FLANK, AKM 一走錯位咪比FELTA PICK

佢地分開練圖
taimou 打張唔熟既圖頂盡同akm差唔多

第一次見8 INCHES 唔係STREAM 緊OW

jojo

NYXL 又輸

orisa 喺oasis 拉人嗰局笑到我

講到明hea打

原來阿婆Buff patch左

咩buff

ana? 兩個patch 之前既事黎喎

冇玩半年

buff 完都係無得出場

同d gm覺得係nerf黎， 因為無得pre heal

ana應該加招位移 然後左鍵改做自動瞄準

比個hoverjet 佢

Buff比低端用諗住加番D pick rate當有做野

移位技係好，但唔係必需
招Sleep Dart先係唯一防身技，仲係十鳩幾秒，又唔係易中
好彩Sleep到一隻又有第二隻埋身，仲控乜野場

都估到你台服無人大師 派個3千1場俾我打 仲要雙排troll game 咁我留係鑽石咪得啦 洗撚衝分

打亞服 咁睇唔開

小號打完亞服 唔記得主賬轉美服 心諗自己又失憶

小號都唔會入亞服

有冇人知點解dva bomb有時殺唔死人但會彈開人？

因為 dva boom 唔係無限攻

DALLAS

DF真係神經刀,今日全部表現勁好
Map2如果唔係個dvaboom應該4-0

damage 1000
area of effect 20m radius

睇London幫唔幫到Fuel手喇今次

今日個SERVER 係咪死下死下咁

OGE 同seagull 超級CARRY

好難得係坦carry，即係除左mercy之外，Dallas Fuel 有5個carry點，是但一個carry一波團都ok

OGE頭先睇重播，話佢有幾個位threw咗game
oge算新仔，未夠定

btw seagull今場真心好勁，反應好快

Seagull mechanical skill 可能無泡咁勁, 但係全league game sense 佢肯定有頭3

今場出AKM 都贏到好大原因係兩隻HEALER 知佢易死瘋狂double pocket

點解我個美服仲TOXIC過亞服

OW大腦屍鳩
加油

London拎到一局就夠，唔洗贏都得

美服啲人廢好多WO 係叫做多啲人開咪
鑽石3200 AIM得韓服2700左右
求其一個韓國仔 中文名嘅都玩死對面

香港連美服連到east / west coast 咩

話就話美服 但其實係連新加坡SER
所以即係黃皮豬自己鬼打鬼

好多時睇OGE啲表現都好癲 一殺幾
Seagull玩dva根本最top
BTW DALLAS FUEL

新加坡人都少 成日打泰仔

反正一堆開局秒鎖4 5個輸出既局

啲人成日話咩 亞服打極白金 一去美服就上鑽
屌你得啖笑 美服鑽個實力

同亞服啲韓仔溝通唔到

同埋我唔覺兩邊鑽爭好遠

一樣有堆水貨

美服鑽確實係幾易打 但一上去大師宗師場就另一種體驗 算把啦 見過3sup打隻驚吱都打唔死 就知隻game睇運多過技術

韓仔場都冇打算想溝通 根本聽唔撚明 #haha#do 全場靠估隊友想做咩

SHD前無古人 後無來者

Dallas fuel burn blue

真係劇本咁
真係岩岩好爭一場

做咗三個STAGE 魚腩 KYKY 走咗終於有成積

跌落銀5季終於上番金

aero用一季時間帶DF打到頭4

老實講唔覺得有咩溝通既必要 反正九成都係trash talk

而家我玩親都係入語音但係set靜音
如果d韓仔係度吠就mute埋打字
台仔吠就屌哂佢地老母

同啲 坡仔 泰仔 鳩up

唔小心俾咗負皮

Dafran 新skin
好想買

IDDQD最尾一場先俾佢出
陰功

jeff你幾時會做好個系統呢 等大家話ow好玩先返嚟 season10 dva影響力低到

早你一步del左.
之前果七季,射控咁弱已經比佢消磨晒興趣. 見佢出新英既方向又同理想既完全唔同, 無乜興趣再玩
玩下R6依啲真槍game仲好過拎把水槍比人撳住黎屌

家下都係叫人用狙/半藏 對面冇BG咪換個刺客偷後排 邊個仲會覺得76牛仔好用 我用拳王瞬間秒你唔好 ? 正如dive陣打萊因女坦BG 街場有幾多次真係成功打出破口先得架 每次都要出平推 我自己打到悶 一用dva就叫人轉

屌 感動

帶到NYXL去Map5算係咁，DF真心勁咗好多

G9G

We didn’t get the win today, but we showed how much heart that the city of Dallas has.

Dallas爭少少
如果最後對LAV真係有機會嬴

Akm唔派膠係差好遠，但係nyxl做咩差左咁多，真係差少少就比df贏

Seagull DVA 儲Ult 超快

3000直仆2000 咩撚野GAME黎架
身為補真係好無力
有冇巴絲可以答下我

下季main sym3.0啦 洗撚再用sup

有冇GROUP入可以一齊玩下呀?

有冇ps4 版既朋友係度

rank

706

706 分 ?

好似有 TG GROUP, 有幾個人會一齊玩

去完日本返到香港334X不活躍到3073
唔想打下季先再算

同我玩 , 比我 TROLL 下 GAME

唔知點解 連嬴 5場 又上返 3437 , 明明 想HEA玩

想膠問下torb其實係咪合hanzo.豬.sym.近戰同補一身嘅角色

左click似hanzo射箭，右click就似豬散彈，又有得放炮塔，仲可以用鎚近戰，連放甲補人都得。

真心問如果有反咁上下準成其實出唔出得大場面？我見通常都係靠炮打人，有無高手係炮輔助，反而用佢支槍勁

見排位個個覺佢troll

dafran 都玩唔掂

我都去過咁底，好難打反上去。add下連登不齊排會好小小，雙排有巴carry到

真係咁不堪？其實佢衰咩，攻擊力好似都唔弱

有冇銅acc 借我體驗下

無機動力 射速慢 HEADSHOT 都秒唔到人 無座塔廢一半, 比人拆咗座塔就成世都起唔番打少隻

詳細

想像下成TEAM得你一個..其他全DPS角..死左會一隻一隻出去送死..

去ptr玩sym3.0仲有趣過打rk
下季應該會多返人用dva掛

銅牌場難打係因為多smurf
見過對面有隻識玩既坦 基本上輸左一大半

hanjo 條龍唔改都好難
仲要dva 會比sym left click 電死

MY個Leave回歸OW

又關 HANZO 條龍事 ?

全隻GAME 都係GRAV DRAGON BLUE BEAM 都唔關佢條龍事?

咁不如 改走 GRAV 改走 BLUE BEAM

三樣都要改

hanzo god 喺hanzo season quit game 最大原因一定係定係關grav 同blue beam 事

條龍最近都無改過 , 你話關技能組事 我同意, 你走去怪招一直都係到嘅技?

ULT CHARGE 個速度要改

好明顯aimbot

係咪掉轉咗

FLICK 上去PHARAH 果下好明顯係唔正常, 無可能咁準, 仲要用0.2倍速睇都係INSTA LOCK 落PHARAH 度

aimbot 到咁明顯 LOCK住法拉 先再 DASH個下

如果sen咁快可能真係好彩

PHARAH 果下明顯係唔同, 正常FLICK 完點會STABLE 到完全唔郁, 就算佢條解釋片都有少少晃動, 但係PHARAH 果下係完全定咗

唔敢信自己 FLICK 到咁準

我真係分唔到
但IE3.0 年代DYIA 仲似外掛

呢幾個月一堆怪物狙我覺得唔會係咁多人都突然間出師
九成係有D新科技流行左

呢個係咪咩ghost dash果個
果陣我已經覺得佢set左一套combo禁一個制出
次次轉都準到仆街

好似話佢唔係次次都可以咁玩

源氏只信Shadder2k haksal. whoru

但係佢瞬間lock住半秒冇反應

lock個隻仲要係反方向唔知飛幾高 嘅法拉個頭

我明
我都覺得係
但得一條片 可能真係手神

利申: 明時冇睇開佢
只係覺得如果佢冇開 有啲慘姐

不過老實講丫
自己有時玩都會有機會突然間出左d痴撚線headshot之類既野
所以佢呢下flick去pharah度都可能有機會既

似外掛啦今次 未見過佢玩其他英
GENJI又真係難睇D 同佢平時AIMING有時都會跳下跳下
最TOP職業水準GENJI拔刀都冇佢AIM得咁快 飛黎飛去 次次去D位都有人 一眼關七

希望唔會炒車

我次次outplay完
都同一齊個隊友講如果我係對面一定覺得哩隻tracer/mccree係掛

炒車方面好難講
好似話dafran話佢90%係cheating

睇headshot crit rate 無得呃人, 不過下季有得加privacy

邊個private邊個就係鬼

好易hidden

直播前就開定啦

平時冇睇其他pro 玩genji 但我覺得呢隻係aimbot

lock法拉個下猶疑 我說服唔到自己

理性討論，一個邏輯問題
開外掛直播會唔會 被人問先補救？

有冇用都好啦，反正都遇唔會到佢

同我個白金驚吱fd傾過 佢話只係ghost dash負碌 而且180度轉向法拉個陣 準心唔係貼實正中心位 當然你話佢係外掛setting 我都反駁唔到

俾人讚 放下上嚟自high

toxic comp

XQC 今次做咩俾人BAN

露腳?

可以3日都未羸到一場
隻game咩撚野構造

自己檢討下

一場只係死5次都要檢討?

學我心中諗住9打 自然就贏

明明hea打 又上返master

睇你場game 打幾耐 ，實際有冇效率

唔死係好事，但唔等於做到嘢

都幾耐吓

8比6

明顯成隊食太多傷

24000都係28%

啱啱打左場 6 : 3

同隊 MERCY 都係 補24000, 不過 40%

依隻game果然係睇運 遲下組隊系統推出 單排友仲唔係睇邊隊多排勁?

單排撚 表示 無次嬴 都要 40殺以上

休閒玩家表示玩半藏順手過狙好多，狙個手感好鬼差
btw,點解比賽出多咗好多狙？

因為 少左DIVE陣

奪命女支狙咩位都射到 收頭都好易 最重要俾到壓力對方 再配個高輸出傷害半藏 個攻擊力咪出曬嚟 當然根據地型陣容轉其他角可能打得仲輕鬆 無人話閃光源氏唔可以用拉扯打BG 不過又係老問題 街場講配合係笑話

呢個星期睇kabaji隻smurf
一開始10場完左得2500分 笑撚死
佢都話最難上分係白金／鑽，呢個排位最多以為自己好撚勁個d
勁到佢咁徘徊得最耐都係鑽
不過琴晚都打到上GM
所以呢度成日有幾個人覺得係俾人troll搞到上唔到分個d認命啦
你係金就金
銀就銀

唔關事
係隊友雷 打金牌場全部都無鑽石實力 我可以點上分

如果你有既咪CARRY 到上去

wraxu 開番台打ow master

我淨係識比人Carry

上唔撚到大師

if you cant beat them, throw them

其實佢要上咁耐係因為佢要玩flex同埋去到鑽石左右差唔多場場都有人streamsnipe佢

我知呀
佢要整彩虹profile丫嘛

seagull跌左落鑽石

今季 係最悶最無聊嘅一季

hanzo改個日玩左三十幾個鐘tim

鑽

究竟個Necros係咪外掛?

佢係LEAGUE 開始打完PLACEMENT 就無打直至尋日, 一定跌到DIAMOND 架喎

不過佢MMR 太高, 打幾場就上番GM

第一條片
99%係掛

琴晚睇佢第一場輸減2分
第2場嬴加126分

耐冇玩
想知咩原因搞成咁

hanzo buff + brigitte

帶起平推 dive陣玩撚完

想當初小號白金完 一場先加50幾 人哋加百幾 feel到個差距

有無discord gp,自己一個玩好悶

tg group 都有幾個玩

放置到3000了

幾時出鬥陣2

有冇人玩ps4
單排到就死咁

on9 5排用左role lock得番一個用heal

有冇link

難d so ching

有冇巴打打3v3競技

哇 佢真係就咁推隻印度死神出黎
黎緊開RK場場都係佢 防守方既惡夢
自開自己玩開都覺得好恐怖

玩韓仔場冇人表揚我

慣常做法啦 佢見ptr data好似幾正常咪直接推出嚟俾大家玩 遲下多人屌右鍵太強咪又係nerf 但我非常滿意sym有3.0 改變s11大環境之一

變左100%出場咪又係屌死

暴雪係咁
慈悲 半藏 碧姬 鍾意整到好勁然後一出就nerf
慈悲重製之後好似連續nerf左3~4次?

公慈係不停咁改佢招返生
改到而加咁 D人就肯收聲了

幾個月冇玩，而家唔識用慈悲了，招技完全唔知做乜鳩

9成9人隱藏數據了

當然啦 人哋troll game就係唔想你知

Preset左隱藏
要自己去開番公開
屌JEFF戇撚鳩

屌佢ON撚9 我冇郁過以為公開緊

sombra無限隱身+傳送

POGGERS

走地版dva

點解新英唔係月球走出黎果隻猩猩

點解要係倉鼠呀？

鳩估下技能先
左鍵連射散彈/auto aim
右鍵自動追蹤遠程攻擊浮游炮
E制係招位移
Shift係保命技
大技係dva果類掛

應該都係行唔洗瞄既路線 仲有超強自保能力

btw 隱形時的移動速度加成從75%→50% 隱形時不能爭奪目標

其實係 25%> 50%

The bonus has been lowered to 50%

諗住25>75
最後25>50

我估大技係中間支炮 shift就變波尻撞

快d出多d無腦唔洗描既英

點解唔係Rocket Cat

ptr 已經出咗, 好似好難玩

玩assult 招ult 勁煩
不過幾有趣
見到人好似無敵風火輪咁係咁轉

睇人玩笑到傻

直接問

逼你用組隊

不過上到鑽個profile 都冇乜參考價值

感覺呢二日快速啲人仲落力過打rank 對面啲補狙半藏準到喊 自已隊啲坦補又勁 居然好幾場用閃光係快速打到12000 傷 40 +殺 對面A 點攻唔入完場都可以打到5000+傷
對比以前快速 互送之後完場 4000傷都打唔到
個表揚系統好似真係有啲用

假象
睇唔到profile 冇得blame就真

細路game

蜘蛛俠

其實隻新英就係你所講緊既"猩猩"

出多隻猩猩坦會好咩
到時d人叫monkey唔知叫緊邊隻

不過講真個畫風有d格格不入

係以前啲人一直以為哈蒙德係猩猩或者馬嬲
點知係隻倉鼠

變咗第二隻game咁

又有排nerf

轉圈轉圈 哈姆共你

我仲等緊佢出媽媽康

Ptr 76 mccree bastion 最細傷害和最大傷害增加30%及50%

ching係咪睇錯左d野

我又眼殘
Minimum damage at max range
increased from 30% to 50%

夠遠有時真係無視佢地都得

咁遠出狙可能仲好

用方丈sm佢地

隻倉鼠都幾難用要計埋條繩長度

見人玩無敵風火輪

我淨係諗到可以追住奪命黎屌

Lucio加倉鼠無限contest的日子不遠了，金牌係唔會殺到佢地

睇人用好勁自己用就唔掂

大把auto aim既英

仲大把?sym而家都要描，其實佢2個都係拖到隊友番黎打多波姐，如果你個隊本身冇cc都可能比佢拖一輪，同埋600血冇得爆頭本身都唔易殺

自描都唔係咁易打得中

如果lijiang tower
得番你一隻
同對面是但兩隻
一個勾勾住中間係咁轉
諗起都好笑

新sym個塔好煩

新英幾時出

試下仲喺個波嘅時候 畀小美冰
冰完中bug好正

好易比CC COUNTER

場上同一時間太多地雷都會彈game

出左咁多隻新英我覺得倉鼠設計得最有創意
等睇下個season owl班癲佬點玩

啲名同血量都錯曬位

新入坑，玩亞服撞到大部份係Korea, hk tw人多數玩咩服

亞美都有

亞服有分 韓服 台服 入邊個睇運氣

美伏 通常去咗新加坡 同坡仔 泰仔玩

點解以前和尚招大明明次次都擋到hanzo+zarya combo,而家好似乜春都擋唔到咁

明白，唔該哂

問得好啊
首先要理解和尚大技1秒回300血
hanzo條龍1秒150傷+女坦1秒5.5傷
正常嚟講 無其他 額外傷害 當然唔會死
擋唔到嘅原因 對面總傷害大過和尚治療上限
無任何治療效果疊加/buff 好似ana罐 或者你哋無盾角擋部分實質傷害
以前技能比較單調 通常都係genji大配grav

而家基本上對面冇ana，淨係同半藏夾，我招大十次有九次都擋唔到，就算我地有rein招盾都會死一兩個 可能因為對面有moira招大啦。最近額外傷害真係感覺上高左，你話輸doomfist,pharah,tracer招大就話啫，我屌啦zen招大本身定位就係用黎擋逐漸傷害嘅combo，而家廢撚到

搞到我而家都唔知開唔開大擋combo好 既然開左大都贏唔到果波咁開黎做乜，300血1秒真係唔係幾夠用

其實奈米加驚吱 和尚都係擋唔到 開大拉坦血仲好啦

有時有d on9源氏 開大後用左招shift先再斬 年中擋到唔少呢d納米源氏

要求buff返做自瞄